{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022485?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 송죽헌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペットは同伴での入室はできませんし、予約した人数以上で追加される場合には事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 宿泊施設の客室及び周辺施設を利用する際に施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 安全のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 ご予約のお客様は個別バーベキュー場をご利用いただけますし、炭や網は提供されませんので、個別にご用意いただく必要があります。 グリルは無償で提供されます。 IPTVとWiFiを利用でき、文化村共用のフットサル場も無料でご利用いただけます。 駐車も可能で、周辺には金星山城、潭陽温泉、メタセコイア並木道、竹緑園、カマコル龍沼など様々なアトラクションがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上で追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上で追加される場合には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及びご利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要はありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室及び周辺施設を利用する際に施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "安全のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は控えるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様は個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭や網は提供されますか？",
            "answer": "炭や網は提供されませんので、個別にご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "何が無料で利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用でき、文化村共用のフットサル場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "周辺には金星山城、潭陽温泉、メタセコイア並木道、竹緑園、カマコル龍沼など様々なアトラクションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 590
    }
}